入門roadbike 一問

近排想升級roadbike
Budget 就10000
見到有個牌子Tropix 架paris 幾靚同6800件好抵屌咁 io之後又見到Java 部 Vittoria 幾正咁
想問下咁多位ching 意見 同想知道有冇一個better option
Thx

specialized

Specialized 邊架？